{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000265",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2655923?place[place_type]=GID&place[gid]=2655923&place[latitude]=34.7258935099&place[longitude]=127.307745239&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "오드리하우스"
    },
    "text": "- 入室は15:00から可能で、退室は11:00までです。 - 送迎サービスは提供しておりません。 - 個別テラスバーベキュー場で炭グリルをレンタルできます。 2人基準で20,000ウォンであり、追加人数ごとに5,000ウォンずつ追加料金が発生します。 利用時間は17:00から22:00までで、現場の状況や天候によって利用できない場合があります。 幼児も追加料金が発生し、最大人数を超えることは不可能です。 - 無料Wi-Fiをご提供いたします。 - ペットは入室できません。 - 駐車場が提供されており、無料でご利用いただけます。 消火器、一酸化炭素検出器、煙検出器を備えています。 - 干潟体験をご希望の場合は、クワと長靴をレンタルできます。 レンタル料は10,000ウォンで、予約状況によってご利用いただけない場合がございます。 - 釣り竿をレンタルしたい場合、レンタル料は10,000ウォンで、予約状況によってご利用いただけないことがあります。 - 客室情報は101~104号で構成されており、追加人数は当日現地にてお支払いいただけます。 それぞれの客室は基準では4人まで宿泊でき、最大6人まで可能です。 チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "個別テラスバーベキュー場の利用料金は2人基準で20,000ウォンです。追加の人数ごとに5,000ウォンずつ追加料金がかかります。利用時間は17:00から22:00までですが、現場の状況や天候によって利用できない場合もあります。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、幼児の料金もかかります。ただし、最大人数を超えることは不可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiの利用は無料ですか？",
            "answer": "はい、無料でWi-Fiをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "いいえ、駐車場は提供されており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "干潟体験の予約方法はありますか？",
            "answer": "干潟体験をご希望の場合は、クワと長靴をレンタルできます。レンタル料は10,000ウォンですが、予約状況によってご利用いただけない場合がございます。"
        },
        {
            "question": "釣り竿のレンタル料金はいくらですか？",
            "answer": "釣り竿のレンタル料金は10,000ウォンですが、予約状況によってご利用いただけないことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数は何人までですか？",
            "answer": "客室は基準では4人まで宿泊できますが、最大6人まで可能です。追加の人数は当日現地にてお支払いいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 396,
        "QA": 459
    }
}